成龍：「黃大仙」來到中國票房一定不好，《紅海》給全中國人看也走出國際

全國政協委員成龍今日出席在北京舉行的「文藝小組會議」，指再無中國電影和香港電影之分，道：「只有一種電影叫做中國電影了。」

成龍今日出席在北京舉行的「文藝小組會議」，期間會見傳媒表示再無中國電影和香港電影之分，「只有一種電影叫做中國電影了」。香港製作可以叫作「香港中國電影」，或者「local 電影」。

成龍感嘆，部分香港電影人的作品「只是拍給香港人看」，缺乏宏觀視野，故未能走向國際。他又舉例，「黃大仙」一類題材來到中國，票房一定不好，甚至可能只能在香港上映，說：「香港人也可以拍《紅海》那種給全中國人看的，你拍一些宏觀一點的、國際性的，你就會去到國際」。

無地方特色，全世界咁多電影，點解要睇你

摩西過紅海？

咁黑豹呢
美國隊長？

中國北京
中國成都

最弊係成龍自己d片都好有港英風格
例如A計劃

反了反了 香港中國 成龍大哥萬歲 支持成龍稱帝 習總企埋一邊

國際即三級

香港中國北京
香港中國成都

王家衛笑而不語

你D紅海同咩狼都係得大陸閪睇 無人知你拍乜鳩

戰狼300

成龍感嘆，部分香港電影人的作品「只是拍給香港人看」，缺乏宏觀視野，故未能走向國際。他又舉例，「黃大仙」一類題材來到中國，票房一定不好

前後兩樣嘢嚟啵

屌那星啲西游記xxx就真係冇國際視野拍俾自己人睇嘅題材

成蟲d片已經半收皮啦

咁幾時將以前拍既警察故事系列，改哂名做公安故事

taken by 成龍

戰狗點國際法？

公安無故事,因為支那無壞人

當花樣年華死

拍毒販 搵你個仔做 應該收得

香港中國
成龍好野

為左奶共將自己既成就都否定晒
冇香港電影佢乜都冇

何況佢既國際視野咪搵過氣外國明星返黎拍得蝗國人睇既戲

戰狼海外票防幾多？
波叔救得OP票如拎多3億出黎幫戰狼買票房啦

自